{"events":{"201609221800_1985319":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985319","locationid":"32920","datetime":"2016-09-22 18:00:00","datetime_end":"2016-09-22 21:00:00","title":"Kakadukanu - Seest\u00fccke (Michael Ebel)","excerpt":"","text":"In der Ausstellung \"Kakadukanu\" zeigt <a href=\"http:\/\/www.ebel-kunst.de\">Michael Ebel<\/a> bisher nie gezeigte gro\u00dfformatige \u00d6lgem\u00e4lde. Auf diesen sieht man Fluss- oder Seelandschaften und Menschen in Kanus. Als roter Faden ziehen sich Portr\u00e4ts durch die Ausstellungsbilder, die \u00fcber den Flusslandschaften schweben oder komplett von diesen losgel\u00f6st zu sein scheinen. Diese K\u00f6pfe ver\u00e4ndern den Blick auf die Figuren im Bild und geben einen epischen Rahmen. Sie lassen das Geschehen im Bild wie ein Ausschnitt aus einem Mythos und nicht wie eine Paddeltour erscheinen. Dieser Ausflug ins Gro\u00dfartige wird durch kleine witzige Details (wie z.B. dem titelgebenden Kakadukanu) aufgebrochen. Die Bilder wirken so verspielt und mythisch zugleich.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/kakadukanu-seestuecke-michael-ebel\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Kakadukanu-\u00d6l-auf-Leinwand-80-x-100cm-2016-e1473847435682-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609221900_1985234":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985234","locationid":"32907","datetime":"2016-09-22 19:00:00","datetime_end":"2016-09-22 21:00:00","title":"StudioDjango - Festivalauftakt","excerpt":"","text":"<a href=\"https:\/\/django.blackblogs.org\/\">StudioDjango<\/a> ist die w\u00f6chentliche Radiosendung im Interrobang\u203d und beauftaktet dieses mal das Neustadt Art Festival mit einer Sendung \u00fcber ebenjenes. Was wann passieren wird, wer wo Musik spielt und warum eigentlich.\r\nAls Gast muss also unter anderem Festival-Mitorganisator Jan herhalten.\r\n\r\n<a href=\"https:\/\/django.blackblogs.org\/\">StudioDjango<\/a> ist als Liveshow mit Publikum konzipiert - also scheut euch nicht und schaut vorbei. Zu h\u00f6ren sein wird das ganze wie immer live auf coloRadio auf 98,4 und 99,3 MHz und im <a href=\"http:\/\/hub.fueralle.org\/coloradio160ogg.m3u\">Stream<\/a> auf <a href=\"http:\/\/coloradio.org\">coloradio.org<\/a>.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/radiosendung-zum-naf\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/studiodjango-150x150.png","visible":true,"categories":["99"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231000_1985244":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985244","locationid":"32909","datetime":"2016-09-23 10:00:00","datetime_end":"2016-09-23 18:00:00","title":"Keramikstand von Julinde & Maringel","excerpt":"","text":"Pr\u00e4sentation von keramischen Erzeugnissen wie Tassen, Schalen und Blument\u00f6pfen sowie von Schmuck aus Porzellan aus dem Atelier f\u00fcr Keramik und Porzellan von <a href=\"http:\/\/www.julindeundmaringel.de\">Julinde &amp; Maringel<\/a>.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/keramikstand-von-julinde-maringel\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/logo_JuM-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231400_1985264":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985264","locationid":"32914","datetime":"2016-09-23 14:00:00","datetime_end":"2016-09-23 20:00:00","title":"Kunst an Wand und Hand","excerpt":"","text":"Neben der Ausstellung <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/charlotte-uenver\/\">der K\u00fcnstlers<\/a> Werke, bei denen es sich um die verschiedensten \u00d6l-, Acryl-, Aquarell-, Kohle- und Bleistift- Bilder auf Leinwand und Papier, Portraits, Akt sowie Landschaften, schwarz wei\u00df, realistisch, bunt und fantasievoll, handelt, wird es auch die M\u00f6glichkeit geben, sich mit selbstangemischter, rein pflanzlicher Hennafarbe verzieren zu lassen. Weiterhin wird es an einem der Tage wundersch\u00f6nen, selbstgeflochtenen Makrameeschmuck zu bestaunen geben, w\u00e4hrend man sich nebenbei mit leckerem Kuchen den Bauch vollschlagen kann.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/kunst-an-wand-und-hand\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSC_0110-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231500_1985228":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985228","locationid":"32904","datetime":"2016-09-23 15:00:00","datetime_end":"2016-09-23 19:00:00","title":"\"Im Verborgenen\" \u2013 Keun Woo Lee \u2013 Malerei, Keramik","excerpt":"","text":"Die 1970 in S\u00fcdkorea geborene Keun Woo Lee studierte zun\u00e4chst Malerei an der Dong Duk Woman's University in Seoul und vollendete 2002 ihr Meisterstudium bei Max Uhlig an der HfBK\u00a0 Dresden. Aktuell absolviert sie einen Masterstudiengang f\u00fcr Keramik an der Muthesius Kunsthochschule in Kiel. Seit 1999 lebt sie in Deutschland (erst in Dresden, heute in Kiel).\r\nDie K\u00fcnstlerin ist auf zahlreichen internationalen Ausstellungen und Kunstmessen vertreten (u.a. Hong Kong, New York, Basel, Karlsruhe und nun wieder in Dresden).\r\nIn ihren Arbeiten erleben wir asiatische und europ\u00e4ische Traditionen. Gegenst\u00e4ndliche und zugleich abstrakte, beabsichtigte und zuf\u00e4llige Elemente. Ein Zusammenspiel mit gro\u00dfer Ausdruckskraft.\r\n\r\nKeun Woo Lee:\r\n\u201eIn dieser Ausstellung m\u00f6chte ich das Shan Shui Motiv vorstellen. Die Bilder und Keramiken wurden in der Absicht geschaffen, die Shan Shui-Tradition zu transformieren, wiederzubeleben und ihr einen zweiten Atem zu geben. Shan Shui soll dabei nicht nur w\u00f6rtlich als \"Berg-Wasser\" verstanden werden, sondern zur Reflexion \u00fcber die eigene Position und \u00fcber das Verh\u00e4ltnis des Menschen zur Natur anstiften.\u201c","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/im-verborgenen-keun-woo-lee-malerei-keramik\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Keun-Woo-Lee-Wave-glazed-stoneware14-x-18-cm2015-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231500_1985266":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985266","locationid":"32915","datetime":"2016-09-23 15:00:00","datetime_end":"2016-09-23 20:00:00","title":"Sind sie unsere neuen Helden?","excerpt":"","text":"Ausstellung zum Thema Whistleblowing, sowie Diskussion \u00fcber den gesellschaftlichen Wert von Whistleblowern.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/sind-sie-unsere-neuen-helden\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Zeitgalerie-e1472813432660-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9","21"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231500_1985279":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985279","locationid":"32917","datetime":"2016-09-23 15:00:00","datetime_end":"2016-09-04 22:00:00","title":"Galerie Prie\u00dfnitzzwerge","excerpt":"","text":"Der Zaun der Kita ist mit Kunstwerken und Fotos gestaltet.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/galerie-priessnitzzwerge\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Prie\u00dfnitzzwerge-1-e1472839967552-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231600_1985247":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985247","locationid":"32910","datetime":"2016-09-23 16:00:00","datetime_end":"2016-09-23 19:00:00","title":"Kunst unterm Dach","excerpt":"","text":"<span class=\"_4n-j fsl\">Neben Werken von <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/fineart\/\">FineArt<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/sorgenfrei-kunst\/\">Sorgenfrei Kunst<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/marius-lex\/\">Marius Lex<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/ricardo-schwarz\/\">Ricardo Schwarz<\/a> und <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/thomas-schreiter\/\">Thomas Schreiter<\/a> gibt es am Samstag auch etwas f\u00fcr die Ohren. Neben einer Lesung, wird es Musik von <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/tini-bot\/\">Tini Bot<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/florens-thamm\/\">Florens Thamm<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/road-to-you\/\">Road to You<\/a>, sowie Tomz und Smoerre von <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/reapers-scythe\/\">Reaper's Scythe<\/a> geben.\r\nF\u00fcr Getr\u00e4nke werden wir an unserer kleinen Bar sorgen.\r\nAufgrund der Dachkonstruktion aus Holz k\u00f6nnen wir das Rauchen nicht gestatten, bitte nehmt da auf jeden Fall R\u00fccksicht.<\/span>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/kunst-unterm-dach\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/marius-lex-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231600_1985256":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985256","locationid":"32911","datetime":"2016-09-23 16:00:00","datetime_end":"2016-09-23 17:00:00","title":"Riesenseifenblasen","excerpt":"","text":"Eine bunte Faszination die zum Tr\u00e4umen einl\u00e4dt\u2026 Lasst auch euch verzaubern!\r\n\r\n<em>Nur bei gutem Wetter.<\/em>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/riesenseifenblasen\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/seifenblasen-150x150.jpg","visible":true,"categories":["24"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231600_1985281":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985281","locationid":"32918","datetime":"2016-09-23 16:00:00","datetime_end":"2016-09-24 02:00:00","title":"Sekt & Polsterm\u00f6bel","excerpt":"","text":"Der wichtigste Teil einer jeden Ausstellung? Genau! Weswegen wir beschlossen haben, diesen auf das angenehmste zu gestalten. Und damit es auch richtig gem\u00fctlich wird, ziehen wir von unserer pomp\u00f6sen Ausstellungshalle diesmal in die herrlich schmuddelige Atmosph\u00e4re zweier Prober\u00e4ume.\r\n\r\nDa hier die W\u00e4nde nicht so leer wirken sollten, haben die K\u00fcnstler des Hauses und deren Freundesfreunde es sich nicht nehmen lassen, ihre besten Werke beizusteuern.\r\n\r\nDer Sekt? Steht nat\u00fcrlich kalt, das Bier ebenso. Und unsere durchgesessenen Polsterm\u00f6bel warten schon sehns\u00fcchtig auf eure Zigarettenasche und frischen Salzstangenkr\u00fcmel.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/sekt-polstermoebel\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Hanse-3-Totale-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231600_1985317":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985317","locationid":"32919","datetime":"2016-09-23 16:00:00","datetime_end":"2016-09-23 22:00:00","title":"Fotografien, Acryl und Klavier","excerpt":"","text":"Felix Schledding, Fotografien\r\nSophie Heiland, Acryl\r\nJorge Eguren, Piano","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/fotografien-acryl-und-klavier\/","image":"","visible":true,"categories":["3","9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231800_1985330":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985330","locationid":"32903","datetime":"2016-09-23 18:00:00","datetime_end":"2016-09-23 23:30:00","title":"Decays of Being","excerpt":"","text":"Es geht um Symbole und visuelle Abbilder von Verstellungen der Seele \u2013 wie es bei der \"Masks of the Soul\" Serie der Fall ist - und menschlichen Charakteren, die bewusst sowie unbewusst die Seele verderben, wie es bei der \"Points of View\" Serie zu sehen ist. Die erste bezieht sich eher auf willk\u00fcrliche Symbole bestimmter menschlichen Eigenschaften, w\u00e4hrend die zweite seelisches Verderben und b\u00f6se Absichten durch k\u00f6rperliche Verformungen auf metaphysischer Weise darstellt, so dass sowohl die eigenen Schmerzen, als auch das in den anderen verursachte Leid gleichzeitig auf ein Objekt zum symbolischen Ausdruck kommen.\r\n\r\nZiel ist es eine Botschaft zu vermitteln, die durch Grotesken und teilweise verst\u00f6rende Ansichten den Zuschauer m\u00f6glichst dazu bringt, diese in Gef\u00fchle der Warnung f\u00fcr sich selbst zu verwandeln und, vielleicht auch unbewusst, diese Bilder oder Details davon als W\u00e4chtern des Unterbewusstseins aufzunehmen, jedes Mal, wenn eine Stimme dieser \"Charaktere\" dort auftaucht, um den Mensch vom \"Weg der Wahrheit\" zu verleiten.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/decays-of-being\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Wallace-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231800_1985258":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985258","locationid":"32907","datetime":"2016-09-23 18:00:00","datetime_end":"2016-09-23 22:00:00","title":"Ausstellung: Julius Georgi","excerpt":"","text":"Ausstellung von Werken des Dresdner K\u00fcnstlers Julius Georgi","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/ausstellung-julius-georgi\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Ausstellung-Julius-Georgi-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231800_1985262":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985262","locationid":"32913","datetime":"2016-09-23 18:00:00","datetime_end":"2016-09-23 22:00:00","title":"Die Sache mit der Freiheit \/ far from abstraction \/ FLUID \/ Peace of birth for me","excerpt":"","text":"Eine Ausstellung mit <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/julia-bachmann\/\">Julia Bachmann<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/ina-sattran\/\">Ina Sattran<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/carsten-grunert\/\">Carsten Grunert<\/a> und<a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/anne-weidlich\/\"> Anne Weidlich<\/a>.\r\n<h3>Julia Bachmann: Die Sache mit der Freiheit\u2026<\/h3>\r\n<a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Unerkannt.jpg\"><img class=\"aligncenter size-thumbnail wp-image-159\" src=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Unerkannt-150x150.jpg\" alt=\"Unerkannt, Julia Bachmann\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a>Viele Gef\u00e4ngnisse sind von au\u00dfen nicht als solche zu erkennen.\r\nEingezw\u00e4ngt in uns selbst und in unserer subjektiven Realit\u00e4t k\u00e4mpfen viele von uns um ihre individuelle Freiheit und ernten daf\u00fcr meist wenig Verst\u00e4ndnis oder gar Anerkennung. Die Suche nach meiner Freiheit und das Erkennen meines Gef\u00e4ngnisses ist eine Thematik die mich immer wieder besch\u00e4ftigt.\r\nMalen und Gestalten ist f\u00fcr mich wie ein Blick durchs Schl\u00fcsselloch in die Freiheit zu werfen.\r\nIn dieser kleinen Ausstellung m\u00f6chte ich euch die Bilder vorstellen, die \u00fcber die Jahre zu dieser Thematik entstanden sind.\r\nJedes Einzelne ist f\u00fcr mich wie eine Priese Freiheit, die mir beim betrachten um die Nase weht.\r\nIch hoffe auch ihr Sp\u00fcrt eine kleine Priese.\r\n<h3>Ina Sattran: FLUID<\/h3>\r\n<a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Entre-Deux-2014-Ina-Sattran.jpg\"><img class=\"aligncenter size-thumbnail wp-image-259\" src=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Entre-Deux-2014-Ina-Sattran-150x150.jpg\" alt=\"Entre Deux, 2014, Ina Sattran\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a>Ich benutze das Medium Video gern als erweiterte Fotografie, oft bilden ununterbrochene Einstellungen einen festen Rahmen f\u00fcr Beobachtungen fast grafischer oder malerischer Art. Die Komponente Zeit, die beim Video hinzukommt, mit der man vielf\u00e4ltig spielen kann, besch\u00e4ftigt mich sehr.\r\n\r\nDabei gehe ich nicht erz\u00e4hlerisch-chronologisch vor sondern es gibt eine Gleichzeitigkeit, Dauerschleifen, Beschleunigung und Verlangsamung bis hin zum Stop \u2013 zur\u00fcck zum Foto. Stop-Motion kommt mir als Technik da sehr entgegen. So entstehen \u201eBilder\u201c im Sinne von Gleichnissen, kleine Video-Poeme, kurze St\u00fccken die dazu einladen, Bez\u00fcge zu Alltagsph\u00e4nomenen oder philosophischen Fragestellungen herzustellen oder einfach visuell zu genie\u00dfen und zu entdecken.\r\n<h3>Carsten Grunert: far from abstraction<\/h3>\r\n<a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSC_2899bwa.jpg\"><img class=\"aligncenter size-thumbnail wp-image-273\" src=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSC_2899bwa-150x150.jpg\" alt=\"Carsten Grunert\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a>Wer versucht die Realit\u00e4t zu verstehen, kann dabei immer nur auf seine subjektive Wahrnehmung zur\u00fcckgreifen. Obgleich Fotografien unbestritten wichtige historische Zeitzeugnisse darstellen, scheitern auch sie an der tats\u00e4chlichen Realit\u00e4t. Die Serie far from abstraction versucht einem zum nat\u00fcrlichen Wesen der Fotografie entgegengesetzen Weg zu gehen. Der Bildgegenstand wird mit keiner technischen Perfektion bedient, sondern soll durch Distanz dem Beobachter ein authentischeres Bild der Realit\u00e4t zeigen.\r\n<h3>Anne Weidlich: Peace of birth for me<\/h3>\r\n<a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Peace-of-Birth.jpg\"><img class=\"aligncenter size-thumbnail wp-image-483\" src=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Peace-of-Birth-150x150.jpg\" alt=\"Peace of Birth\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a>In erster Linie ist Geburt ein normales Ereignis.\r\nLeider ist Geburt in unserer Kultur aber oft gepr\u00e4gt von gruseligen Bildern aus Filmen, Fotos und ungebetenen oft unverarbeiteten Erz\u00e4hlungen anderer.\r\n\r\nMit unseren Gedanken und Bildern k\u00f6nnen wir unser Handeln stark beeinflussen. Seit Jahren sammle ich 'positive' Geburtsgeschichten von Frauen die mir begegnen und ver\u00f6ffentliche sie auf meinen websites, um andere Frauen in ihrer Kraft und ihren Entscheidungen auch auf diesem Weg zu unterst\u00fctzen. Mit meinen Bildern m\u00f6chte ich das Gleiche darstellen wie mit den Geschichten:\r\nDie Emotionen, die Kraft, die Demut, den Schmerz, den Zweifel, die Angst, die Hoffnung, den Zauber, das Fest, den Frieden und die Liebe vermitteln, die f\u00fcr mich zu Geburt geh\u00f6ren, authentisch. Um Frauen zu inspirieren und zu ermutigen, wieder ihren eignen Weg zu finden. Damit sie sich wieder auf die Geburt ihres Kindes freuen, anstatt sich davor zu f\u00fcrchten. Und ihre M\u00e4nner, sie dabei zu unterst\u00fctzen und auch davon zu profitieren...\r\n\r\n\u201eDie Geburt sollte f\u00fcr eine Frau die Stunde ihrer gr\u00f6\u00dften W\u00fcrde sein.\u201c - Pierre Valley","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/die-sache-mit-der-freiheit-far-from-abstraction\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nikkifaktur-e1472811712775-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231800_1985277":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985277","locationid":"32913","datetime":"2016-09-23 18:00:00","datetime_end":"2016-09-23 21:00:00","title":"Stina Mari \/ Susann Gro\u00dfmann \/ Jan Pons","excerpt":"","text":"3 SingerSongwriter, 3 Gitarren, eine B\u00fchne: <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/stina-mari\/\">Stina Mari<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/susann-grossmann\/\">Susann Gro\u00dfmann<\/a> und <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/jan-pons\/\">Jan Pons<\/a>.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/stina-mari\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/mari-gro\u00dfmann-pons-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231800_1985287":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985287","locationid":"32903","datetime":"2016-09-23 18:00:00","datetime_end":"2016-09-23 18:30:00","title":"M\u00e4rchen zum Abend f\u00fcr gro\u00df und KLEIN","excerpt":"","text":"<em>gegen kleine Spende<\/em>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/maerchen-zum-abend-fuer-gross-und-klein\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Frank-Ole-Haake-1-e1473185198217-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231800_1985300":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985300","locationid":"32897","datetime":"2016-09-23 18:00:00","datetime_end":"2016-09-24 00:00:00","title":"Perspektive","excerpt":"","text":"Das ist die Welt in der wir leben, nicht die wir uns W\u00fcnschen.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/perspektive\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Perspektive-Thomas-Weber-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231800_1985306":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985306","locationid":"32903","datetime":"2016-09-23 18:00:00","datetime_end":"2016-09-23 23:30:00","title":"\"Polaroids\" von Christian Kaiser","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/polaroids-von-christian-kaiser\/","image":"","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231800_1985314":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985314","locationid":"32900","datetime":"2016-09-23 18:00:00","datetime_end":"2016-09-23 23:55:00","title":"ins Blaue hinein","excerpt":"","text":"Audiovisuelle Performances und Installationen in Haus und Garten mit verschiedenen K\u00fcnstlern.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/ins-blaue-hinein\/","image":"","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231800_1985316":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985316","locationid":"32900","datetime":"2016-09-23 18:00:00","datetime_end":"2016-09-23 19:50:00","title":"\"6 aus 49\u201c freeflow musik aus dresden","excerpt":"","text":"Hier wird improvisiert bis sich die Balken biegen.\r\nKeiner wei\u00df was passiert, daf\u00fcr 100 Prozent Echtzeitgarantie.\r\nWir d\u00fcrfen auf die n\u00e4chste Ziehung gespannt sein - Zusatzzahl?","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/6-aus-49-freeflow-musik-aus-dresden\/","image":"","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231800_1985320":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985320","locationid":"32920","datetime":"2016-09-23 18:00:00","datetime_end":"2016-09-23 21:00:00","title":"Kakadukanu - Seest\u00fccke (Michael Ebel)","excerpt":"","text":"In der Ausstellung \"Kakadukanu\" zeigt <a href=\"http:\/\/www.ebel-kunst.de\">Michael Ebel<\/a> bisher nie gezeigte gro\u00dfformatige \u00d6lgem\u00e4lde. Auf diesen sieht man Fluss- oder Seelandschaften und Menschen in Kanus. Als roter Faden ziehen sich Portr\u00e4ts durch die Ausstellungsbilder, die \u00fcber den Flusslandschaften schweben oder komplett von diesen losgel\u00f6st zu sein scheinen. Diese K\u00f6pfe ver\u00e4ndern den Blick auf die Figuren im Bild und geben einen epischen Rahmen. Sie lassen das Geschehen im Bild wie ein Ausschnitt aus einem Mythos und nicht wie eine Paddeltour erscheinen. Dieser Ausflug ins Gro\u00dfartige wird durch kleine witzige Details (wie z.B. dem titelgebenden Kakadukanu) aufgebrochen. Die Bilder wirken so verspielt und mythisch zugleich.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/kakadukanu-seestuecke-michael-ebel-2\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Kakadukanu-\u00d6l-auf-Leinwand-80-x-100cm-2016-e1473847435682-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231800_1985323":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985323","locationid":"32921","datetime":"2016-09-23 18:00:00","datetime_end":"2016-09-23 22:00:00","title":"manege art huit","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/manege-art-huit\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/manege-art-huit-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231800_1985338":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985338","locationid":"32924","datetime":"2016-09-23 18:00:00","datetime_end":"2016-09-23 22:00:00","title":"Ausstellung - Dotwork Stadteindruck Romantik im Schaufenster","excerpt":"","text":"Benjamin Helm - Black- und Dotwork\r\n\r\nManuela K\u00f6nig - Skulptur und Stadteindr\u00fccke\r\n\r\nHelmut Otto Rabisch - Neustadt Romantik in \u00d6l von einem Otto\r\n\r\nDavid Seezen - Zoetrope im Schaufenster","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/ausstellung-fineline-stadteindruck-romantik-im-schaufenster\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Ausstellung-2et40-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231800_1985342":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985342","locationid":"32924","datetime":"2016-09-23 18:00:00","datetime_end":"2016-09-23 21:00:00","title":"Biggs Jackson - Sound Portraits","excerpt":"","text":"Das Portraitsubjekt f\u00fcllt zuerst einen sehr kurzen Fragebogen aus und dann improvisiert Singer-Songwriter Biggs Jackson ein Lied \u00fcber diesen Menschen. Der Song wird gleichzeitig aufgenommen und sofort dannach auf <a href=\"http:\/\/www.2et40.de\/song-portraits\/\">www.2et40.de\/song-portraits<\/a> hochgeladen. Alle Lieder sind dann frei zum Streamen und Downloaden verf\u00fcgbar.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/biggs-jackson-sound-portraits\/","image":"","visible":true,"categories":["0"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231830_1985223":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985223","locationid":"32899","datetime":"2016-09-23 18:30:00","datetime_end":"2016-09-23 19:00:00","title":"Sarah & Alex","excerpt":"","text":"Jonglage und Takeout","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/sarah-alex\/","image":"","visible":true,"categories":["24"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231900_1985224":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985224","locationid":"32899","datetime":"2016-09-23 19:00:00","datetime_end":"2016-09-23 20:00:00","title":"Magnus Mond","excerpt":"","text":"Liedermacher","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/magnus-mond\/","image":"","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231900_1985230":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985230","locationid":"32905","datetime":"2016-09-23 19:00:00","datetime_end":"2016-09-23 22:00:00","title":"BAD GASTEIN broken beauty (Ausstellungser\u00f6ffnung)","excerpt":"","text":"Marion Feuereisen: Malerei\r\nSylvia Betke: Papierobjekte","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/bad-gastein-broken-beauty-ausstellungseroeffnung\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/DSCN7855-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231900_1985238":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985238","locationid":"32908","datetime":"2016-09-23 19:00:00","datetime_end":"2016-09-23 20:00:00","title":"Auch eine Farbe von Menschsein","excerpt":"","text":"Informance mit Heike Pourian, Reimo Sandau, ...\r\nTanz, Wort, Interaktion contatct improvisation\r\n\r\nInfo: <a href=\"http:\/\/www.contactimpro-dresden.de\/auch_eine_farbe_von_menschsein.htm\">www.contactimpro-dresden.de<\/a>\r\nSocial: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/980132685449239\/\">facebook.com\/events\/980132685449239\/<\/a>\r\n\r\n<em>organisiert von <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/contact-impro-dresden\/\">contact impro dresden<\/a> mit Unterst\u00fctzung von <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/tanznetzdresden\/\">TanzNetzDresden<\/a><\/em>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/auch-eine-farbe-von-menschsein\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/auch_eine_farbe_von_menschsein-150x150.jpg","visible":true,"categories":["23"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609231950_1985336":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985336","locationid":"32900","datetime":"2016-09-23 19:50:00","datetime_end":"2016-09-23 20:00:00","title":"Abendgru\u00df: M\u00e4rchendias von Foto-G\u00f6rner","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/abendgruss-maerchendias-von-foto-goerner\/","image":"","visible":true,"categories":["2","9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609232000_1985219":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985219","locationid":"32903","datetime":"2016-09-23 20:00:00","datetime_end":"2016-09-23 21:00:00","title":"Impressionen f\u00fcr Fl\u00f6te und Harfe","excerpt":"","text":"Werke von Marais, Ibert, Lutoslawski, Folbrecht u.a.\r\n\r\nOlaf Georgi, Fl\u00f6te\r\n\r\nClaudia Benkert, Harfe","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/impressionen-fuer-floete-und-harfe\/","image":"","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609232000_1985225":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985225","locationid":"32899","datetime":"2016-09-23 20:00:00","datetime_end":"2016-09-23 20:30:00","title":"Feuershow der Dresdner Jongleure","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/seriously\/","image":"","visible":true,"categories":["24"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609232000_1985235":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985235","locationid":"32907","datetime":"2016-09-23 20:00:00","datetime_end":"2016-09-23 22:00:00","title":"Lyrisches Konzert mit Martha Laux","excerpt":"","text":"Ist das noch Text oder schon Musik was sie da macht, oder andersrum? Das wissen wir nicht so richtig. Und das finden wir gut! Tiefgr\u00fcndige Texte, teils ernst, teils lustig und meistens auf wunderbare Art irgendwie beides. Mit Rhythmen und T\u00f6nen aus Loopstation, E-Piano oder was sonst noch Musik hervorbringt pr\u00e4sentiert <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/martha-laux\/\">Martha Laux<\/a> ihr derzeitiges Programm: \"Irgendwas ist immer\" und erh\u00e4lt damit das Pr\u00e4dikat: Hingehen!","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/lyrisches-konzert-mit-martha-laux\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Martha-Laux-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609232000_1985241":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985241","locationid":"32908","datetime":"2016-09-23 20:00:00","datetime_end":"2016-09-23 22:00:00","title":"Contact Jam","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/contact-jam\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/beruehrung-cidd_auf_hechtfest_2011-foto_uwe_werner-01-e1472565523500-150x150.jpg","visible":true,"categories":["23"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609232000_1985271":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985271","locationid":"32916","datetime":"2016-09-23 20:00:00","datetime_end":"2016-09-23 23:30:00","title":"Neust\u00e4dter Salon: Die Blitzdebatten","excerpt":"","text":"Seit f\u00fcnf Jahren gibt es bei uns Salon- und Debattierkultur am letzten Freitag des Monats. In einem sonst von zehn K\u00fcnstlern genutzten Atelier in der Kamenzer Stra\u00dfe geht es um Philosophie, Wissenschaft, Kultur, aber auch Politik, Wirtschaft und Lebenspraxis.\r\n\r\nAm 23.9. muss es etwas schneller gehen. Wir haben Themen in der Lostrommel, immer zur vollen und halben Stunde startet eine 20-min\u00fctige moderierte Debatte. Oder ihr bringt ein Thema mit, das ihr unbedingt diskutieren wollt. Dabei gilt bei uns idealerweise: Erkenntnislust, Ausprobieren von Gedanken, geht vor Missionieren.\r\n\r\nWir haben den Salon aus der Taufe gehoben, um sehr verschiedene Geister und Fachgebiete zusammenzubringen. Einige Geister sind also schon da, auf euch warten wir noch. Also schaut vorbei, in der Kamenzer 45 gibt's anregende Salonkultur.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/neustaedter-salon-die-blitzdebatten\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Salon-150x150.jpg","visible":true,"categories":["21"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609232000_1985273":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985273","locationid":"32897","datetime":"2016-09-23 20:00:00","datetime_end":"2016-09-23 23:00:00","title":"Sing-a-Song-Writer Abend (Theater Wanne)","excerpt":"","text":"mit Remo Devago, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/farid-ben-miles\/\">Farid Ben Miles<\/a> und anderen.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/?post_type=eventkrake_event&p=320","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Theater-Wanne-e1472836508758-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609232000_1985280":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985280","locationid":"32900","datetime":"2016-09-23 20:00:00","datetime_end":"2016-09-23 22:00:00","title":"Gartenkonzert: Kendy John Kretzschmar","excerpt":"","text":"Liedermacher, <a href=\"http:\/\/kendy.de\/\">kendy.de<\/a>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/kendy-john-kretzschmar\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Kendy-John-Kretzschmar-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609232000_1985284":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985284","locationid":"32912","datetime":"2016-09-23 20:00:00","datetime_end":"2016-09-23 21:30:00","title":"JeLena","excerpt":"","text":"S\u00e4ngerin\/Gitarristin (Tracy Chapman und eigene Sachen)","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/jelena-schneider\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Jelena-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609232030_1985226":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985226","locationid":"32899","datetime":"2016-09-23 20:30:00","datetime_end":"2016-09-23 21:30:00","title":"Johnethen Fuchs & The Woods","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/wimbourner-wespen\/","image":"","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609232130_1985227":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985227","locationid":"32899","datetime":"2016-09-23 21:30:00","datetime_end":"2016-09-23 22:00:00","title":"Feuershow mit Springkraut e.V.","excerpt":"","text":"vom <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/duo-fuego-panik-peter\/\">Panik Peter<\/a> &amp; Springkraut e.V.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/feuershow\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Panik-Peter-e1473321846103-150x150.jpg","visible":true,"categories":["24"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609232200_1985272":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985272","locationid":"32899","datetime":"2016-09-23 22:00:00","datetime_end":"2016-09-23 23:00:00","title":"White Wedding Whoopees","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/white-wedding-whoopees\/","image":"","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609232200_1985303":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985303","locationid":"32903","datetime":"2016-09-23 22:00:00","datetime_end":"2016-09-23 23:30:00","title":"Parzival zur Nacht - eine Trilogie \u2013 Teil 1","excerpt":"","text":"Ihr wollt etwas \u00fcber Parzival erfahren? \u2013 Es gibt ihn nicht! \u2013 Beginnen wir mit dem Tod. Der K\u00f6nig ist tot! Es lebe der K\u00f6nig! Fast hat er drei Frauen und erf\u00e4hrt das Bruder und Mutter gestorben sind \u2013 alles auf ein Mal \u2013 what a day! Dann gibt es ihn doch: \u201ebon fils, cher fils, mon fils\u201c - allerdings wei\u00df er von nichts, nicht einmal seinen Namen! Ein roter Ritter \u00fcber dem Narrenkleid, ein K\u00f6nig ohne Bart, der durchaus weise handelt! Der seine Frau findet: Kondwiramurs - welch g\u00f6ttliche Frau!\r\n\r\n<em>Spende f\u00fcr Teilhabe an mittelalterlicher Geschichte, die auch heute noch ihre Bedeutung hat.<\/em>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/parzival-zur-nacht-eine-trilogie-teil-1\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Frank-Ole-Haake-1-e1473185198217-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609232200_1985315":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985315","locationid":"32900","datetime":"2016-09-23 22:00:00","datetime_end":"2016-09-23 23:30:00","title":"Ulrich Thiem \u201ezwischen Bach und blues\u201c","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/ulrich-thiem-zwischen-bach-und-blues\/","image":"","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241000_1985245":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985245","locationid":"32909","datetime":"2016-09-24 10:00:00","datetime_end":"2016-09-24 18:00:00","title":"Keramikstand von Julinde & Maringel","excerpt":"","text":"Pr\u00e4sentation von keramischen Erzeugnissen wie Tassen, Schalen und Blument\u00f6pfen sowie von Schmuck aus Porzellan aus dem Atelier f\u00fcr Keramik und Porzellan von <a href=\"http:\/\/www.julindeundmaringel.de\">Julinde &amp; Maringel<\/a>.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/keramikstand-von-julinde-maringel-2\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/logo_JuM-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241000_1985248":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985248","locationid":"32910","datetime":"2016-09-24 10:00:00","datetime_end":"2016-09-24 21:00:00","title":"Kunst unterm Dach","excerpt":"","text":"<span class=\"_4n-j fsl\">Neben Werken von <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/fineart\/\">FineArt<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/sorgenfrei-kunst\/\">Sorgenfrei Kunst<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/marius-lex\/\">Marius Lex<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/ricardo-schwarz\/\">Ricardo Schwarz<\/a> und <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/thomas-schreiter\/\">Thomas Schreiter<\/a> gibt es am Samstag auch etwas f\u00fcr die Ohren. Neben einer Lesung, wird es Musik von <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/tini-bot\/\">Tini Bot<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/florens-thamm\/\">Florens Thamm<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/road-to-you\/\">Road to You<\/a>, sowie Tomz und Smoerre von <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/reapers-scythe\/\">Reaper's Scythe<\/a> geben.\r\nF\u00fcr Getr\u00e4nke werden wir an unserer kleinen Bar sorgen.\r\nAufgrund der Dachkonstruktion aus Holz k\u00f6nnen wir das Rauchen nicht gestatten, bitte nehmt da auf jeden Fall R\u00fccksicht.<\/span>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/kunst-unterm-dach-2\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/marius-lex-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241100_1985229":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985229","locationid":"32904","datetime":"2016-09-24 11:00:00","datetime_end":"2016-09-24 15:00:00","title":"\"Im Verborgenen\" \u2013 Keun Woo Lee \u2013 Malerei, Keramik","excerpt":"","text":"Die 1970 in S\u00fcdkorea geborene Keun Woo Lee studierte zun\u00e4chst Malerei an der Dong Duk Woman's University in Seoul und vollendete 2002 ihr Meisterstudium bei Max Uhlig an der HfBK\u00a0 Dresden. Aktuell absolviert sie einen Masterstudiengang f\u00fcr Keramik an der Muthesius Kunsthochschule in Kiel. Seit 1999 lebt sie in Deutschland (erst in Dresden, heute in Kiel).\r\nDie K\u00fcnstlerin ist auf zahlreichen internationalen Ausstellungen und Kunstmessen vertreten (u.a. Hong Kong, New York, Basel, Karlsruhe und nun wieder in Dresden).\r\nIn ihren Arbeiten erleben wir asiatische und europ\u00e4ische Traditionen. Gegenst\u00e4ndliche und zugleich abstrakte, beabsichtigte und zuf\u00e4llige Elemente. Ein Zusammenspiel mit gro\u00dfer Ausdruckskraft.\r\n\r\nKeun Woo Lee:\r\n\u201eIn dieser Ausstellung m\u00f6chte ich das Shan Shui Motiv vorstellen. Die Bilder und Keramiken wurden in der Absicht geschaffen, die Shan Shui-Tradition zu transformieren, wiederzubeleben und ihr einen zweiten Atem zu geben. Shan Shui soll dabei nicht nur w\u00f6rtlich als \"Berg-Wasser\" verstanden werden, sondern zur Reflexion \u00fcber die eigene Position und \u00fcber das Verh\u00e4ltnis des Menschen zur Natur anstiften.\u201c","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/im-verborgenen-keun-woo-lee-malerei-keramik-2\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Keun-Woo-Lee-Wave-glazed-stoneware14-x-18-cm2015-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241100_1985231":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985231","locationid":"32905","datetime":"2016-09-24 11:00:00","datetime_end":"2016-09-24 19:00:00","title":"BAD GASTEIN broken beauty","excerpt":"","text":"Marion Feuereisen: Malerei\r\nSylvia Betke: Papierobjekte","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/bad-gastein-broken-beauty\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/DSCN7855-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241100_1985333":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985333","locationid":"32918","datetime":"2016-09-24 11:00:00","datetime_end":"2016-09-24 18:00:00","title":"Holzwerkstatt Michael Voigt - zum Sehen, Quatschen und Selbermachen","excerpt":"","text":"In meinen Skulpturen bilde ich den Menschen ab. Ich beobachte viel im Alltag auf der Stra\u00dfe oder im Caf\u00e9 und mache Skizzen, die ich dann im Holz umsetze. Dabei versuche ich Eigenheiten der Person oder Empfindungen, die ich beim Zeichnen hatte hinein zu bringen.\r\n\r\nIch arbeite fast ausschlie\u00dflich mit der Kettens\u00e4ge und der Flex. An meinen Skulpturen sind die Bearbeitungsspuren noch sichtbar, das ist mir ganz wichtig. So sind sie lebendig und ver\u00e4ndern sich bei wechselndem Lichteinfall.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/holzwerkstatt-michael-voigt-zum-sehen-quatschen-und-selbermachen\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/werkstatt-e1474448681221-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9","15","99"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241200_1985239":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985239","locationid":"32908","datetime":"2016-09-24 12:00:00","datetime_end":"2016-09-24 19:00:00","title":"Ber\u00fchrung im \u00f6ffentlichen Raum, Ber\u00fchrung des \u00f6ffentlichen Raumes","excerpt":"","text":"Ein Forschungswochenende drinnen im Studio und drau\u00dfen in der Stadt mit Heike Pourian und Reimo Sandau.\r\n\r\nInfo\/Anmeldung: <a href=\"http:\/\/www.contactimpro-dresden.de\/beruehrung.htm\">www.contactimpro-dresden.de\/beruehrung.htm<\/a>\r\nSocial: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1787446961497861\/\">facebook.com\/events\/1787446961497861 <\/a>\r\n\r\n<em>organisiert von <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/contact-impro-dresden\/\">contact impro<\/a> dresden <\/em>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/beruehrung-im-oeffentlichen-raum-beruehrung-des-oeffentlichen-raumes\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/beruehrung-cidd_auf_hechtfest_2011-foto_uwe_werner-01-e1472565523500-150x150.jpg","visible":true,"categories":["23"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241200_1985265":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985265","locationid":"32914","datetime":"2016-09-24 12:00:00","datetime_end":"2016-09-24 20:00:00","title":"Kunst an Wand und Hand","excerpt":"","text":"Neben der Ausstellung <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/charlotte-uenver\/\">der K\u00fcnstlers<\/a> Werke, bei denen es sich um die verschiedensten \u00d6l-, Acryl-, Aquarell-, Kohle- und Bleistift- Bilder auf Leinwand und Papier, Portraits, Akt sowie Landschaften, schwarz wei\u00df, realistisch, bunt und fantasievoll, handelt, wird es auch die M\u00f6glichkeit geben, sich mit selbstangemischter, rein pflanzlicher Hennafarbe verzieren zu lassen. Weiterhin wird es an einem der Tage wundersch\u00f6nen, selbstgeflochtenen Makrameeschmuck zu bestaunen geben, w\u00e4hrend man sich nebenbei mit leckerem Kuchen den Bauch vollschlagen kann.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/kunst-an-wand-und-hand-2\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSC_0110-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241200_1985339":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985339","locationid":"32924","datetime":"2016-09-24 12:00:00","datetime_end":"2016-09-24 22:00:00","title":"Ausstellung - Dotwork Stadteindruck Romantik im Schaufenster","excerpt":"","text":"Benjamin Helm - Black- und Dotwork\r\n\r\nManuela K\u00f6nig - Skulptur und Stadteindr\u00fccke\r\n\r\nHelmut Otto Rabisch - Neustadt Romantik in \u00d6l von einem Otto\r\n\r\nDavid Seezen - Zoetrope im Schaufenster","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/ausstellung-fineline-stadteindruck-romantik-im-schaufenster-2\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Ausstellung-2et40-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241400_1985331":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985331","locationid":"32903","datetime":"2016-09-24 14:00:00","datetime_end":"2016-09-24 23:30:00","title":"Decays of Being","excerpt":"","text":"Es geht um Symbole und visuelle Abbilder von Verstellungen der Seele \u2013 wie es bei der \"Masks of the Soul\" Serie der Fall ist - und menschlichen Charakteren, die bewusst sowie unbewusst die Seele verderben, wie es bei der \"Points of View\" Serie zu sehen ist. Die erste bezieht sich eher auf willk\u00fcrliche Symbole bestimmter menschlichen Eigenschaften, w\u00e4hrend die zweite seelisches Verderben und b\u00f6se Absichten durch k\u00f6rperliche Verformungen auf metaphysischer Weise darstellt, so dass sowohl die eigenen Schmerzen, als auch das in den anderen verursachte Leid gleichzeitig auf ein Objekt zum symbolischen Ausdruck kommen.\r\n\r\nZiel ist es eine Botschaft zu vermitteln, die durch Grotesken und teilweise verst\u00f6rende Ansichten den Zuschauer m\u00f6glichst dazu bringt, diese in Gef\u00fchle der Warnung f\u00fcr sich selbst zu verwandeln und, vielleicht auch unbewusst, diese Bilder oder Details davon als W\u00e4chtern des Unterbewusstseins aufzunehmen, jedes Mal, wenn eine Stimme dieser \"Charaktere\" dort auftaucht, um den Mensch vom \"Weg der Wahrheit\" zu verleiten.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/decays-of-being-2\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Wallace-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241400_1985263":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985263","locationid":"32913","datetime":"2016-09-24 14:00:00","datetime_end":"2016-09-24 22:00:00","title":"Die Sache mit der Freiheit \/ far from abstraction \/ FLUID \/ Peace of birth for me","excerpt":"","text":"Eine Ausstellung mit <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/julia-bachmann\/\">Julia Bachmann<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/ina-sattran\/\">Ina Sattran<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/carsten-grunert\/\">Carsten Grunert<\/a> und <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/anne-weidlich\/\">Anne Weidlich<\/a>.\r\n<h3>Julia Bachmann: Die Sache mit der Freiheit\u2026<\/h3>\r\n<a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Unerkannt.jpg\"><img class=\"aligncenter size-thumbnail wp-image-159\" src=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Unerkannt-150x150.jpg\" alt=\"Unerkannt, Julia Bachmann\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a>Viele Gef\u00e4ngnisse sind von au\u00dfen nicht als solche zu erkennen.\r\nEingezw\u00e4ngt in uns selbst und in unserer subjektiven Realit\u00e4t k\u00e4mpfen viele von uns um ihre individuelle Freiheit und ernten daf\u00fcr meist wenig Verst\u00e4ndnis oder gar Anerkennung. Die Suche nach meiner Freiheit und das Erkennen meines Gef\u00e4ngnisses ist eine Thematik die mich immer wieder besch\u00e4ftigt.\r\nMalen und Gestalten ist f\u00fcr mich wie ein Blick durchs Schl\u00fcsselloch in die Freiheit zu werfen.\r\nIn dieser kleinen Ausstellung m\u00f6chte ich euch die Bilder vorstellen, die \u00fcber die Jahre zu dieser Thematik entstanden sind.\r\nJedes Einzelne ist f\u00fcr mich wie eine Priese Freiheit, die mir beim betrachten um die Nase weht.\r\nIch hoffe auch ihr Sp\u00fcrt eine kleine Priese.\r\n<h3>Ina Sattran: FLUID<\/h3>\r\n<a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Entre-Deux-2014-Ina-Sattran.jpg\"><img class=\"aligncenter size-thumbnail wp-image-259\" src=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Entre-Deux-2014-Ina-Sattran-150x150.jpg\" alt=\"Entre Deux, 2014, Ina Sattran\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a>Ich benutze das Medium Video gern als erweiterte Fotografie, oft bilden ununterbrochene Einstellungen einen festen Rahmen f\u00fcr Beobachtungen fast grafischer oder malerischer Art. Die Komponente Zeit, die beim Video hinzukommt, mit der man vielf\u00e4ltig spielen kann, besch\u00e4ftigt mich sehr.\r\n\r\nDabei gehe ich nicht erz\u00e4hlerisch-chronologisch vor sondern es gibt eine Gleichzeitigkeit, Dauerschleifen, Beschleunigung und Verlangsamung bis hin zum Stop \u2013 zur\u00fcck zum Foto. Stop-Motion kommt mir als Technik da sehr entgegen. So entstehen \u201eBilder\u201c im Sinne von Gleichnissen, kleine Video-Poeme, kurze St\u00fccken die dazu einladen, Bez\u00fcge zu Alltagsph\u00e4nomenen oder philosophischen Fragestellungen herzustellen oder einfach visuell zu genie\u00dfen und zu entdecken.\r\n<h3>Carsten Grunert: far from abstraction<\/h3>\r\n<a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSC_2899bwa.jpg\"><img class=\"aligncenter size-thumbnail wp-image-273\" src=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSC_2899bwa-150x150.jpg\" alt=\"Carsten Grunert\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a>Wer versucht die Realit\u00e4t zu verstehen, kann dabei immer nur auf seine subjektive Wahrnehmung zur\u00fcckgreifen. Obgleich Fotografien unbestritten wichtige historische Zeitzeugnisse darstellen, scheitern auch sie an der tats\u00e4chlichen Realit\u00e4t. Die Serie far from abstraction versucht einem zum nat\u00fcrlichen Wesen der Fotografie entgegengesetzen Weg zu gehen. Der Bildgegenstand wird mit keiner technischen Perfektion bedient, sondern soll durch Distanz dem Beobachter ein authentischeres Bild der Realit\u00e4t zeigen.\r\n<h3>Anne Weidlich: Peace of birth for me<\/h3>\r\n<a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Peace-of-Birth.jpg\"><img class=\"aligncenter size-thumbnail wp-image-483\" src=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Peace-of-Birth-150x150.jpg\" alt=\"Peace of Birth\" width=\"150\" height=\"150\" \/><\/a>In erster Linie ist Geburt ein normales Ereignis.\r\nLeider ist Geburt in unserer Kultur aber oft gepr\u00e4gt von gruseligen Bildern aus Filmen, Fotos und ungebetenen oft unverarbeiteten Erz\u00e4hlungen anderer.\r\n\r\nMit unseren Gedanken und Bildern k\u00f6nnen wir unser Handeln stark beeinflussen. Seit Jahren sammle ich 'positive' Geburtsgeschichten von Frauen die mir begegnen und ver\u00f6ffentliche sie auf meinen websites, um andere Frauen in ihrer Kraft und ihren Entscheidungen auch auf diesem Weg zu unterst\u00fctzen. Mit meinen Bildern m\u00f6chte ich das Gleiche darstellen wie mit den Geschichten:\r\nDie Emotionen, die Kraft, die Demut, den Schmerz, den Zweifel, die Angst, die Hoffnung, den Zauber, das Fest, den Frieden und die Liebe vermitteln, die f\u00fcr mich zu Geburt geh\u00f6ren, authentisch. Um Frauen zu inspirieren und zu ermutigen, wieder ihren eignen Weg zu finden. Damit sie sich wieder auf die Geburt ihres Kindes freuen, anstatt sich davor zu f\u00fcrchten. Und ihre M\u00e4nner, sie dabei zu unterst\u00fctzen und auch davon zu profitieren...\r\n\r\n\u201eDie Geburt sollte f\u00fcr eine Frau die Stunde ihrer gr\u00f6\u00dften W\u00fcrde sein.\u201c - Pierre Valley","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/die-sache-mit-der-freiheit-far-from-abstraction-2\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nikkifaktur-e1472811712775-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241400_1985267":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985267","locationid":"32915","datetime":"2016-09-24 14:00:00","datetime_end":"2016-09-24 20:00:00","title":"Sind sie unsere neuen Helden?","excerpt":"","text":"Ausstellung zum Thema Whistleblowing, sowie Diskussion \u00fcber den gesellschaftlichen Wert von Whistleblowern.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/sind-sie-unsere-neuen-helden-2\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Zeitgalerie-e1472813432660-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9","21"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241400_1985288":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985288","locationid":"32903","datetime":"2016-09-24 14:00:00","datetime_end":"2016-09-24 14:30:00","title":"M\u00e4rchen der Welt f\u00fcr gro\u00df und KLEIN","excerpt":"","text":"<em>gegen kleine Spende<\/em>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/maerchen-der-welt-fuer-gross-und-klein\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Frank-Ole-Haake-1-e1473185198217-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241400_1985307":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985307","locationid":"32903","datetime":"2016-09-24 14:00:00","datetime_end":"2016-09-24 23:30:00","title":"\"Polaroids\" von Christian Kaiser","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/polaroids-von-christian-kaiser-2\/","image":"","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241400_1985318":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985318","locationid":"32919","datetime":"2016-09-24 14:00:00","datetime_end":"2016-09-24 20:00:00","title":"Fotografien, Acryl und Klavier","excerpt":"","text":"Felix Schledding, Fotografien\r\nSophie Heiland, Acryl\r\nJorge Eguren, Piano","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/fotografien-acryl-und-klavier-2\/","image":"","visible":true,"categories":["3","9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241430_1985299":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985299","locationid":"32913","datetime":"2016-09-24 14:30:00","datetime_end":"2016-09-24 16:00:00","title":"Die Bagels","excerpt":"","text":"Die Bagles sind nicht essbar, aber durchaus zu genie\u00dfen: Klezmer, Folklore, Balkan, Tango.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/die-bagels\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Die-Bagels-1-e1473186708447-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241500_1985220":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985220","locationid":"32903","datetime":"2016-09-24 15:00:00","datetime_end":"2016-09-23 20:00:00","title":"Offenes Werkeln mit Holz","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/offenes-werkeln-mit-holz\/","image":"","visible":true,"categories":["15"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241500_1985286":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985286","locationid":"32912","datetime":"2016-09-24 15:00:00","datetime_end":"2016-09-24 16:00:00","title":"Hannes Boschek & LaLLe","excerpt":"","text":"Zwei Freunde treffen sich zum gemeinsamen Musizieren. Mit Hannes Boschek und Lars Hermann erwartet euch Singer-\/ Songwriter-Musik mit deutschsprachigen Texten. Die Beiden pr\u00e4sentieren ihre eigen komponierten Titel als Duo. Macht euch also auf ein entspanntes, abwechslungsreiches und musikalisches Konzert gefasst.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/hannes-boschek\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Hannes-Boschek-und-LaLLe-e1473270105107-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241500_1985289":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985289","locationid":"32903","datetime":"2016-09-24 15:00:00","datetime_end":"2016-09-24 15:30:00","title":"M\u00e4rchen der Welt f\u00fcr gro\u00df und KLEIN","excerpt":"","text":"<em>gegen kleine Spende<\/em>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/maerchen-der-welt-fuer-gross-und-klein-2\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Frank-Ole-Haake-1-e1473185198217-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241500_1985301":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985301","locationid":"32897","datetime":"2016-09-24 15:00:00","datetime_end":"2016-09-25 00:00:00","title":"Perspektive","excerpt":"","text":"Das ist die Welt in der wir leben, nicht die wir uns W\u00fcnschen.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/perspektive-2\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Perspektive-Thomas-Weber-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241500_1985343":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985343","locationid":"32924","datetime":"2016-09-24 15:00:00","datetime_end":"2016-09-24 21:00:00","title":"Biggs Jackson - Sound Portraits","excerpt":"","text":"Das Portraitsubjekt f\u00fcllt zuerst einen sehr kurzen Fragebogen aus und dann improvisiert Singer-Songwriter Biggs Jackson ein Lied \u00fcber diesen Menschen. Der Song wird gleichzeitig aufgenommen und sofort dannach auf <a href=\"http:\/\/www.2et40.de\/song-portraits\/\">www.2et40.de\/song-portraits<\/a> hochgeladen. Alle Lieder sind dann frei zum Streamen und Downloaden verf\u00fcgbar.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/biggs-jackson-sound-portraits-2\/","image":"","visible":true,"categories":["0"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241600_1985251":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985251","locationid":"32910","datetime":"2016-09-24 16:00:00","datetime_end":"2016-09-24 16:45:00","title":"Jenny Seibicke (Lesung)","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/jenny-seibicke-lesung\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/dachboden-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241600_1985276":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985276","locationid":"32913","datetime":"2016-09-24 16:00:00","datetime_end":"2016-09-24 17:00:00","title":"Robert Graefe","excerpt":"","text":"Allein mit einer Akustikgitarre und seiner Stimme vermittelt <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/robert-graefe\/\">Robert Graefe<\/a> durch unkonventionelle, perkussive Spieltechniken den Eindruck einer kompletten Band. Seine abwechslungsreichen Songs lassen ein breites Spektrum an musikalischen Einfl\u00fcssen sp\u00fcren und erstrecken sich zu kompositorischen Welten, die seinen nachdenklichen Lyrics eine Heimat geben. Hell-d\u00fcster und meisterlich geschickt.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/robert-graefe\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Robert-Gr\u00e4fe-live-Foto-Antje-Gei\u00dfler-e1472837332751-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241600_1985282":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985282","locationid":"32918","datetime":"2016-09-24 16:00:00","datetime_end":"2016-09-24 21:00:00","title":"Sekt & Polsterm\u00f6bel","excerpt":"","text":"Der wichtigste Teil einer jeden Ausstellung? Genau! Weswegen wir beschlossen haben, diesen auf das angenehmste zu gestalten. Und damit es auch richtig gem\u00fctlich wird, ziehen wir von unserer pomp\u00f6sen Ausstellungshalle diesmal in die herrlich schmuddelige Atmosph\u00e4re zweier Prober\u00e4ume.\r\n\r\nDa hier die W\u00e4nde nicht so leer wirken sollten, haben die K\u00fcnstler des Hauses und deren Freundesfreunde es sich nicht nehmen lassen, ihre besten Werke beizusteuern.\r\n\r\nDer Sekt? Steht nat\u00fcrlich kalt, das Bier ebenso. Und unsere durchgesessenen Polsterm\u00f6bel warten schon sehns\u00fcchtig auf eure Zigarettenasche und frischen Salzstangenkr\u00fcmel.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/sekt-polstermoebel-2\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Hanse-3-Totale-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241600_1985290":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985290","locationid":"32903","datetime":"2016-09-24 16:00:00","datetime_end":"2016-09-24 16:30:00","title":"M\u00e4rchen der Welt f\u00fcr gro\u00df und KLEIN","excerpt":"","text":"<em>gegen kleine Spende<\/em>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/maerchen-der-welt-fuer-gross-und-klein-3\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Frank-Ole-Haake-1-e1473185198217-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241600_1985324":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985324","locationid":"32921","datetime":"2016-09-24 16:00:00","datetime_end":"2016-09-24 20:00:00","title":"manege art huit","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/manege-art-huit-2\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/manege-art-huit-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241645_1985252":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985252","locationid":"32910","datetime":"2016-09-24 16:45:00","datetime_end":"2016-09-24 17:30:00","title":"Florens Thamm (Liedermacher)","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/florens-thamm-liedermacher\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Florens-Thamm-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241700_1985285":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985285","locationid":"32912","datetime":"2016-09-24 17:00:00","datetime_end":"2016-09-24 19:00:00","title":"Heinz Plaggenborg","excerpt":"","text":"SingerSongwriter aus dem Emsland. Schreibt seit \u00fcber 30 Jahren unz\u00e4hlige Songs \u00fcber die Alltagsdinge, die sich in Herz, Hirn und Seele niederschlagen und in einem Lied Platz finden. Musikalisch ist er eine Mischung aus Bob Dylan, Cat Stevens und Reinhard Mey, ohne einen davon wirklich zu imitieren. Seine Musikrichtung ist Folkrock bzw. Rock mit allen Richtungen, die sich damit vereinen lassen.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/heinz-plaggenborg\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Heinz-Plaggenborg-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241700_1985291":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985291","locationid":"32903","datetime":"2016-09-24 17:00:00","datetime_end":"2016-09-24 17:30:00","title":"M\u00e4rchen der Welt f\u00fcr gro\u00df und KLEIN","excerpt":"","text":"<em>gegen kleine Spende<\/em>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/maerchen-der-welt-fuer-gross-und-klein-4\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Frank-Ole-Haake-1-e1473185198217-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241730_1985253":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985253","locationid":"32910","datetime":"2016-09-24 17:30:00","datetime_end":"2016-09-24 18:15:00","title":"Road to You (Akustik)","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/road-to-you-akustik\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Road-to-You-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241800_1985221":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985221","locationid":"32903","datetime":"2016-09-24 18:00:00","datetime_end":"2016-09-24 20:00:00","title":"Koteletten in Ketten","excerpt":"","text":"Eine gef\u00e4hrliche Mischung aus Akrobatik, Jonglage, Tanz und Theater. Alles dreht sich um essen und gegessen werden.\r\n\r\nBei Sonne, Wolken und Trockenheit.\r\n\r\nPerformer: Oisin Haywood und Charlotte Mehling","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/koteletten-in-ketten\/","image":"","visible":true,"categories":["7","16"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241800_1985259":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985259","locationid":"32907","datetime":"2016-09-24 18:00:00","datetime_end":"2016-09-24 22:00:00","title":"Ausstellung: Julius Georgi","excerpt":"","text":"Ausstellung von Werken des Dresdner K\u00fcnstlers Julius Georgi","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/ausstellung-julius-georgi-2\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Ausstellung-Julius-Georgi-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241815_1985254":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985254","locationid":"32910","datetime":"2016-09-24 18:15:00","datetime_end":"2016-09-24 19:15:00","title":"Reaper's Scythe (Akustik)","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/reapers-scythe-akustik\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Reapers-Scythe-150x150.png","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241900_1985242":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985242","locationid":"32908","datetime":"2016-09-24 19:00:00","datetime_end":"2016-09-24 21:00:00","title":"Contact Jam","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/contact-jam-2\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/beruehrung-cidd_auf_hechtfest_2011-foto_uwe_werner-01-e1472565523500-150x150.jpg","visible":true,"categories":["23"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241900_1985278":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985278","locationid":"32913","datetime":"2016-09-24 19:00:00","datetime_end":"2016-09-24 20:00:00","title":"Tinted House","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/tinted-house\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Tinted-House-1-e1472838407142-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241900_1985311":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985311","locationid":"32900","datetime":"2016-09-24 19:00:00","datetime_end":"2016-09-24 22:00:00","title":"parablau to pick","excerpt":"","text":"Musik, Performances und m\u00e4rchenhafter Gartenillumination mit <a href=\"http:\/\/www.thomas-christians.de\/\">Thomas Christians<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.constanze-deutsch.de\/\">Constanze Deutsch<\/a>, <a href=\"https:\/\/vimeo.com\/krautmovies\">echofreak<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.photographie-fischer.de\/\">Peter R. Fischer<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.iris-hilpert.com\/\">Iris Hilpert<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.anja-kaufhold.de\/\">Anja Kaufhold<\/a>, <a href=\"http:\/\/analogfotograf.de\">Georg Knobloch<\/a>, <a href=\"http:\/\/connynet.de\">Conny K\u00f6ckritz<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.try-bal-art.com\/\">Bernd A. Lawrenz<\/a>, Michal Matu\u0161ek, <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/tanja.rein.71\">Tanja Rein<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.atelier-simpson.de\/\">Christopher H. Simpson<\/a>.\r\n<ul>\r\n \t<li><a class=\"\" href=\"http:\/\/parablau.com\">parablau.com<\/a><\/li>\r\n \t<li><a class=\"\" href=\"http:\/\/facebook.com\/parablau\">facebook.com\/parablau<\/a><\/li>\r\n<\/ul>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/parablau-to-pick-2\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/parablau-to-pick-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3","7","9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241900_1985341":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985341","locationid":"32924","datetime":"2016-09-24 19:00:00","datetime_end":"2016-09-24 20:00:00","title":"Farid Ben Miles","excerpt":"","text":"With only the use of an acoustic guitar, I take you in a \u201c travelling by ear\u201d experience. Asia, North Africa, Occident are just a part of where you will find yourself dreaming.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/farid-ben-miles\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Farid-Ben-Miles-on-stage-e1474543395203-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609241915_1985255":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985255","locationid":"32910","datetime":"2016-09-24 19:15:00","datetime_end":"2016-09-24 20:00:00","title":"Tini Bot (Liedermacherin)","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/tini-bot-liedermacherin\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Tini-Bot-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609242000_1985236":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985236","locationid":"32907","datetime":"2016-09-24 20:00:00","datetime_end":"2016-09-24 22:00:00","title":"Literarisch-musikalischer Salon","excerpt":"","text":"Literatur, Theater, Musik, dazu eine Wei\u00dfweinschorle auf dem Sofa und alles selbstgemacht und live. Was will man mehr an einem Samstag im September\u203d\r\n\r\nUnter anderem mit: Paul Nova, Uwe Nimscheck, Antje Meichsner, Konrad Gruen, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/martha-laux\/\">Martha Laux<\/a>, Marlies Heese, Andi Valandi, Frank Dresig, Karoline Schulz und Silvio Colditz.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/literarisch-musikalischer-salon\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/lmSalon-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3","9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609242000_1985270":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985270","locationid":"32900","datetime":"2016-09-24 20:00:00","datetime_end":"2016-09-24 21:00:00","title":"Lutopia Orchestra","excerpt":"","text":"Rhythm\u2018n\u2018Blues, Folk, Polka, trashiger Funk.\r\nAbgehen, tanzen, schwitzen, intim, roh.\r\nDas <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/lutopia-orchestra\/\">Lutopia Orchestra<\/a> ist ein Duo aus einer illustren One-Man-Band mit S\u00e4ngerin am Kontrabass.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/lutopia-orchestra\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Lutopia-Orchestra-e1472813822993-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609242000_1985274":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985274","locationid":"32897","datetime":"2016-09-24 20:00:00","datetime_end":"2016-09-24 23:00:00","title":"Neust\u00e4dter Harz","excerpt":"","text":"Hiphop aus der Neustadt, anschlie\u00dfend Elektronische Wundert\u00fcte III (Jam-Session)","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/neustaedter-harz\/","image":"","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609242000_1985326":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985326","locationid":"32921","datetime":"2016-09-24 20:00:00","datetime_end":"2016-09-24 22:00:00","title":"Lesung","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/lesung\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/manege-art-huit-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609242000_1985335":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985335","locationid":"32922","datetime":"2016-09-24 20:00:00","datetime_end":"2016-09-25 01:00:00","title":"Thomas Fr\u00f6hlich - Li\u00fa Quara - Teodora Dimitrijevic (Vernissage)","excerpt":"","text":"Vernissage zur Ausstellung: Lichtmalerei\r\n\r\nThomas Fr\u00f6hlich + Li\u00fa Quara + Teodora Dimitrijevi\u0107\r\n\r\nLive: LETTERS (Nervous Hobo Trance, Leipzig)\r\n\r\n<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/art.efakt.net\/\">art.efakt<\/a> l\u00e4dt herzlich ein.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/thomas-froehlich-liu-quara-teodora-dimitrijevic-vernissage\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Vernissage-NM9-e1474449755626-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3","9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609242015_1985329":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985329","locationid":"32910","datetime":"2016-09-24 20:15:00","datetime_end":"2016-09-24 21:00:00","title":"Paula Peterssen","excerpt":"","text":"Unkonventionelle Texte, die von Sehnsucht nach mehr erz\u00e4hlen und Melodien, die eine melancholische Lebensfreude nicht leugnen k\u00f6nnen. Ganz nach dem alten Weniger-ist-mehr-Prinzip mit Gitarre und tiefer Stimme nimmt euch die Dresdnerin auf eine Rundreise zwischen Kopf und Herz mit.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/paule-peterssen\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Paula-Petersson-e1474450787141-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609242030_1985222":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985222","locationid":"32903","datetime":"2016-09-24 20:30:00","datetime_end":"2016-09-24 22:00:00","title":"The 13 Syndrome","excerpt":"","text":"Thabet Azzawi und Abed Saraf bilden das Duo The 13 Syndrome. Sie spielen meisterhaft auf insgesamt 13 Saiten Oud und Gitarre und verbinden in einer einzigartigen Mischung Ihre Heimat Syrien und Europa. Beide kamen durch Krieg und Verfolgung nach Deutschland.\u00a0 Mit seinem Einstieg in die Banda Internationale begann f\u00fcr\u00a0 Thabet Azzawi nach nur einem Jahr in Deutschland\u00a0 eine beindruckende Karriere als Musiker.\u00a0 Er spielte bereits mit BAP, ging mit Sting ins Studio, komponierte f\u00fcr die Landesb\u00fchnen Sachsen und wirkte in unz\u00e4hligen Projekten mit\u00a0 und hat inzwischen einen \u00fcbervollen Terminkalender. An seinem Plan in Deutschland sein Medizinstudium zu beenden h\u00e4lt er jedoch weiter fest. Saraf, der seit 2014 in Dresden als Artzt t\u00e4tig ist, studierte in Alleppo Musik und spielte als Freestylegitarist in den verschiedensten Formationen in Syrien und Libanon.\r\n<ul>\r\n \t<li><a href=\"http:\/\/www.sueddeutsche.de\/panorama\/musik-leben-fuer-die-laute-1.3064333\">Leben f\u00fcr die Laute<\/a> (S\u00fcddeutsche Zeitung)<\/li>\r\n \t<li><a href=\"http:\/\/thabetazzawi.com\">thabetazzawi.com<\/a><\/li>\r\n<\/ul>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/the-13-syndrome\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Thabet-und-Abed-1-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609242100_1985309":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985309","locationid":"32913","datetime":"2016-09-24 21:00:00","datetime_end":"2016-09-24 22:00:00","title":"Radiophon (unplugged)","excerpt":"","text":"Augestattet nur mit Gitarre, Bass, Schlagzeug, Orgel und Stimme\u00a0 - also ohne das l\u00e4rmverst\u00e4rkende Zeug - wird sich Radiophon einmal ganz anders geben. Nun gut, Verst\u00e4rker werden auf der B\u00fchne stehen, denn ganz ohne geht es nicht. Ein besonderes Konzert wird es dennoch.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/radiophon-unplugged\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Radiophon-live-e1473265320643-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609242200_1985304":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985304","locationid":"32903","datetime":"2016-09-24 22:00:00","datetime_end":"2016-09-24 23:30:00","title":"Parzival zur Nacht \u2013 eine Trilogie \u2013 Teil 2","excerpt":"","text":"Blind kommt er zum h\u00f6chsten Gl\u00fccke, zum Gral \u2013 er ersieht gr\u00f6\u00dfte Wunder und vermasselt es! Er kriegt das Maul nicht auf!\r\nDessen ungeachtet vollbringt er Gro\u00dfes, die Liebe leitet ihn und er schlie\u00dft die Kreise, die er \u00f6ffnete, in seiner Einfalt! Parzival wird Ritter der Tafelrunde. Dann kommt die H\u00fcterin des Grals und schmettert ihn wieder auf den Boden! Ob er aufsteht?\r\n\r\n<em>Spende f\u00fcr Teilhabe an mittelalterlicher Geschichte, die auch heute noch ihre Bedeutung hat.<\/em>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/parzival-zur-nacht-eine-trilogie-teil-2\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Frank-Ole-Haake-1-e1473185198217-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609242200_1985327":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985327","locationid":"32921","datetime":"2016-09-24 22:00:00","datetime_end":"2016-09-25 02:00:00","title":"Chill Out Urs Richli Style","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/chill-out-urs-richli-style\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/manege-art-huit-150x150.jpg","visible":true,"categories":["22"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251000_1985246":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985246","locationid":"32909","datetime":"2016-09-25 10:00:00","datetime_end":"2016-09-25 18:00:00","title":"Keramikstand von Julinde & Maringel","excerpt":"","text":"Pr\u00e4sentation von keramischen Erzeugnissen wie Tassen, Schalen und Blument\u00f6pfen sowie von Schmuck aus Porzellan aus dem Atelier f\u00fcr Keramik und Porzellan von <a href=\"http:\/\/www.julindeundmaringel.de\">Julinde &amp; Maringel<\/a>.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/keramikstand-von-julinde-maringel-3\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/logo_JuM-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251000_1985249":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985249","locationid":"32910","datetime":"2016-09-25 10:00:00","datetime_end":"2016-09-25 18:00:00","title":"Kunst unterm Dach","excerpt":"","text":"<span class=\"_4n-j fsl\">Neben Werken von <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/fineart\/\">FineArt<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/sorgenfrei-kunst\/\">Sorgenfrei Kunst<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/marius-lex\/\">Marius Lex<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/ricardo-schwarz\/\">Ricardo Schwarz<\/a> und <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/thomas-schreiter\/\">Thomas Schreiter<\/a> gibt es am Samstag auch etwas f\u00fcr die Ohren. Neben einer Lesung, wird es Musik von <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/tini-bot\/\">Tini Bot<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/florens-thamm\/\">Florens Thamm<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/road-to-you\/\">Road to You<\/a>, sowie Tomz und Smoerre von <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/reapers-scythe\/\">Reaper's Scythe<\/a> geben.\r\nF\u00fcr Getr\u00e4nke werden wir an unserer kleinen Bar sorgen.\r\nAufgrund der Dachkonstruktion aus Holz k\u00f6nnen wir das Rauchen nicht gestatten, bitte nehmt da auf jeden Fall R\u00fccksicht.<\/span>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/kunst-unterm-dach-3\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/marius-lex-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251100_1985232":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985232","locationid":"32905","datetime":"2016-09-25 11:00:00","datetime_end":"2016-09-25 17:00:00","title":"BAD GASTEIN broken beauty","excerpt":"","text":"Marion Feuereisen: Malerei\r\nSylvia Betke: Papierobjekte","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/bad-gastein-broken-beauty-2\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/DSCN7855-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251100_1985310":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985310","locationid":"32911","datetime":"2016-09-25 11:00:00","datetime_end":"2016-09-25 14:00:00","title":"Buntes Scheune-Picknick","excerpt":"","text":"Immer grauer scheint die Neustadt zu werden. Freir\u00e4ume werden bebaut oder zubetoniert. Um ein wenig von dem Platz zur\u00fcck zu erobern, wollen wir gern mit euch, euren Freunden, euren Kindern, euren Familien ein spa\u00dfiges und buntes Picknick veranstalten.\r\n\r\nBringt <strong>Stra\u00dfenkreide<\/strong>, <strong>Seifenblasen<\/strong>, <strong>Musikinstrumente<\/strong>, ein paar kleine <strong>Leckereien<\/strong> und was euch sonst noch einf\u00e4llt mit, sodass es wieder unser Platz wird. Leider, leider sind wir f\u00fcr das Picknick an trockenes Wetter gebunden. Sollte es also Sonntag regnen, muss das bunte Beisammensein leider ausfallen.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/buntes-scheune-picknick\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Scheune-Vorplatz-e1472568931225-150x150.jpg","visible":true,"categories":["8","11","12","99","24"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251100_1985334":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985334","locationid":"32918","datetime":"2016-09-25 11:00:00","datetime_end":"2016-09-25 18:00:00","title":"Holzwerkstatt Michael Voigt - zum Sehen, Quatschen und Selbermachen","excerpt":"","text":"In meinen Skulpturen bilde ich den Menschen ab. Ich beobachte viel im Alltag auf der Stra\u00dfe oder im Caf\u00e9 und mache Skizzen, die ich dann im Holz umsetze. Dabei versuche ich Eigenheiten der Person oder Empfindungen, die ich beim Zeichnen hatte hinein zu bringen.\r\n\r\nIch arbeite fast ausschlie\u00dflich mit der Kettens\u00e4ge und der Flex. An meinen Skulpturen sind die Bearbeitungsspuren noch sichtbar, das ist mir ganz wichtig. So sind sie lebendig und ver\u00e4ndern sich bei wechselndem Lichteinfall.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/holzwerkstatt-michael-voigt-zum-sehen-quatschen-und-selbermachen-2\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/werkstatt-e1474448681221-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9","15","99"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251130_1985217":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985217","locationid":"32901","datetime":"2016-09-25 11:30:00","datetime_end":"2016-09-25 16:00:00","title":"Kreatives Gestalten","excerpt":"","text":"<span class=\"_4n-j fsl\">Anl\u00e4sslich des Neustadt Art Festivals laden wir alle Kinder, Familien, junge und \u00e4ltere Menschen ein, die Lust am kreativen Gestalten haben, lustige Figuren, Spiele, Schmuck und andere dekorative Gegenst\u00e4nde aus Pappe, Papier, Stein, Plaste u.a. \u2013 Kunstobjekte aus Recycle-Material \u2013 zu entdecken und selbst zu gestalten.<\/span>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/kreatives-gestalten\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/El-Mercadito-150x150.jpg","visible":true,"categories":["8","99"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251200_1985237":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985237","locationid":"32907","datetime":"2016-09-25 12:00:00","datetime_end":"2016-09-26 00:00:00","title":"Linux-Party","excerpt":"","text":"Du wolltest schon immer mal Linux ausprobieren oder gar installieren? Oder dir endlich mal zeigen lassen, wie man E-Mails verschl\u00fcsselt? Du bist neugierig auf andere freie Betriebssysteme wie BSD? Hier kannst du dir von zw\u00f6lf bis zw\u00f6lf helfen lassen, ausprobieren, basteln, gegebenfalls anderen helfen. Es geht um Linux, Verschl\u00fcsselung, freie Software, BSD, etc. Dazu gibt's Musik, Snacks, Spa\u00df und noch mehr Musik. Bringt Laptops!","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/linux-party\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Logo_LinuxTag-150x150.png","visible":true,"categories":["15"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251200_1985240":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985240","locationid":"32908","datetime":"2016-09-25 12:00:00","datetime_end":"2016-09-25 19:00:00","title":"Ber\u00fchrung im \u00f6ffentlichen Raum, Ber\u00fchrung des \u00f6ffentlichen Raumes","excerpt":"","text":"Ein Forschungswochenende drinnen im Studio und drau\u00dfen in der Stadt mit Heike Pourian und Reimo Sandau.\r\n\r\nInfo\/Anmeldung: <a href=\"http:\/\/www.contactimpro-dresden.de\/beruehrung.htm\">www.contactimpro-dresden.de\/beruehrung.htm<\/a>\r\nSocial: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1787446961497861\/\">facebook.com\/events\/1787446961497861 <\/a>\r\n\r\n<em>organisiert von <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/contact-impro-dresden\/\">contact impro<\/a> dresden <\/em>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/beruehrung-im-oeffentlichen-raum-beruehrung-des-oeffentlichen-raumes-2\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/beruehrung-cidd_auf_hechtfest_2011-foto_uwe_werner-01-e1472565523500-150x150.jpg","visible":true,"categories":["23"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251200_1985283":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985283","locationid":"32918","datetime":"2016-09-25 12:00:00","datetime_end":"2016-09-25 19:00:00","title":"Sekt & Polsterm\u00f6bel","excerpt":"","text":"Der wichtigste Teil einer jeden Ausstellung? Genau! Weswegen wir beschlossen haben, diesen auf das angenehmste zu gestalten. Und damit es auch richtig gem\u00fctlich wird, ziehen wir von unserer pomp\u00f6sen Ausstellungshalle diesmal in die herrlich schmuddelige Atmosph\u00e4re zweier Prober\u00e4ume.\r\n\r\nDa hier die W\u00e4nde nicht so leer wirken sollten, haben die K\u00fcnstler des Hauses und deren Freundesfreunde es sich nicht nehmen lassen, ihre besten Werke beizusteuern.\r\n\r\nDer Sekt? Steht nat\u00fcrlich kalt, das Bier ebenso. Und unsere durchgesessenen Polsterm\u00f6bel warten schon sehns\u00fcchtig auf eure Zigarettenasche und frischen Salzstangenkr\u00fcmel.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/sekt-polstermoebel-3\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Hanse-3-Totale-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251200_1985340":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985340","locationid":"32924","datetime":"2016-09-25 12:00:00","datetime_end":"2016-09-25 21:00:00","title":"Ausstellung - Dotwork Stadteindruck Romantik im Schaufenster","excerpt":"","text":"Benjamin Helm - Black- und Dotwork\r\n\r\nManuela K\u00f6nig - Skulptur und Stadteindr\u00fccke\r\n\r\nHelmut Otto Rabisch - Neustadt Romantik in \u00d6l von einem Otto\r\n\r\nDavid Seezen - Zoetrope im Schaufenster","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/ausstellung-fineline-stadteindruck-romantik-im-schaufenster-3\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Ausstellung-2et40-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251300_1985257":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985257","locationid":"32898","datetime":"2016-09-25 13:00:00","datetime_end":"2016-09-25 14:00:00","title":"Musikalische Bachbegleitung mit Axel Kabbe","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/musikalische-bachbegleitung\/","image":"","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251400_1985250":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985250","locationid":"32910","datetime":"2016-09-25 14:00:00","datetime_end":"2016-09-25 18:00:00","title":"Live-Painting","excerpt":"","text":"Gemeinsames Live-Painting von <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/fineart\/\">FineArt<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/sorgenfrei-kunst\/\">Julia Sorgenfrei<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/ricardo-schwarz\/\">Ricardo Schwarz<\/a>, <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/marius-lex\/\">Marius Lex<\/a> und <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/thomas-schreiter\/\">Thomas Schreiter<\/a>.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/live-painting\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/dachboden-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251400_1985268":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985268","locationid":"32915","datetime":"2016-09-25 14:00:00","datetime_end":"2016-09-25 20:00:00","title":"Sind sie unsere neuen Helden?","excerpt":"","text":"Ausstellung zum Thema Whistleblowing, sowie Diskussion \u00fcber den gesellschaftlichen Wert von Whistleblowern.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/sind-sie-unsere-neuen-helden-3\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Zeitgalerie-e1472813432660-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9","21"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251400_1985302":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985302","locationid":"32897","datetime":"2016-09-25 14:00:00","datetime_end":"2016-09-25 18:00:00","title":"Perspektive","excerpt":"","text":"Das ist die Welt in der wir leben, nicht die wir uns W\u00fcnschen.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/perspektive-3\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Perspektive-Thomas-Weber-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251500_1985298":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985298","locationid":"32910","datetime":"2016-09-25 15:00:00","datetime_end":"2016-09-25 16:00:00","title":"M\u00e4rchenERZ\u00c4HLER","excerpt":"","text":"Ich erz\u00e4hle M\u00e4rchen der Welt - welche ich hier im Dach erz\u00e4hle wei\u00df ich nicht.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/maerchenerzaehler\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Frank-Ole-Haake-1-e1473185198217-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251500_1985337":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985337","locationid":"32899","datetime":"2016-09-25 15:00:00","datetime_end":"2016-09-25 16:00:00","title":"Indische Sitar Musik mit Oli","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/indische-sitar-musik-mit-oli\/","image":"","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251500_1985344":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985344","locationid":"32924","datetime":"2016-09-25 15:00:00","datetime_end":"2016-09-25 20:00:00","title":"Biggs Jackson - Sound Portraits","excerpt":"","text":"Das Portraitsubjekt f\u00fcllt zuerst einen sehr kurzen Fragebogen aus und dann improvisiert Singer-Songwriter Biggs Jackson ein Lied \u00fcber diesen Menschen. Der Song wird gleichzeitig aufgenommen und sofort dannach auf <a href=\"http:\/\/www.2et40.de\/song-portraits\/\">www.2et40.de\/song-portraits<\/a> hochgeladen. Alle Lieder sind dann frei zum Streamen und Downloaden verf\u00fcgbar.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/biggs-jackson-sound-portraits-3\/","image":"","visible":true,"categories":["0"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251600_1985297":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985297","locationid":"32910","datetime":"2016-09-25 16:00:00","datetime_end":"2016-09-25 17:00:00","title":"Noddeling on Panart Hang","excerpt":"","text":"mit Juan Eric Paz Moreno: \"Ich m\u00f6chte euch einladen - eine kleine Reise durch den Klang. Entspannt euch und genie\u00dft die Stimmung und die Schwingungen der Hang.\"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/noddeling-on-panart-hang\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Hang-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251600_1985325":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985325","locationid":"32921","datetime":"2016-09-25 16:00:00","datetime_end":"2016-09-25 19:00:00","title":"manege art huit","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/manege-art-huit-3\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/manege-art-huit-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251800_1985260":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985260","locationid":"32907","datetime":"2016-09-25 18:00:00","datetime_end":"2016-09-25 22:00:00","title":"Ausstellung: Julius Georgi","excerpt":"","text":"Ausstellung von Werken des Dresdner K\u00fcnstlers Julius Georgi","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/ausstellung-julius-georgi-3\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Ausstellung-Julius-Georgi-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251900_1985243":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985243","locationid":"32908","datetime":"2016-09-25 19:00:00","datetime_end":"2016-09-25 21:00:00","title":"Contact Jam","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/contact-jam-3\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/beruehrung-cidd_auf_hechtfest_2011-foto_uwe_werner-01-e1472565523500-150x150.jpg","visible":true,"categories":["23"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609251900_1985328":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985328","locationid":"32921","datetime":"2016-09-25 19:00:00","datetime_end":"2016-09-25 21:00:00","title":"H\u00f6rb\u00fccher","excerpt":"","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/hoerbuecher\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/manege-art-huit-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609252000_1985275":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985275","locationid":"32897","datetime":"2016-09-25 20:00:00","datetime_end":"2016-09-25 22:00:00","title":"Offene B\u00fchne (Theater Wanne)","excerpt":"","text":"u.a. mit <a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/artist\/farid-ben-miles\/\">Farid Ben Miles<\/a>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/offene-buehne-theater-wanne\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Theater-Wanne-e1472836508758-150x150.jpg","visible":true,"categories":["3"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609252000_1985305":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985305","locationid":"32903","datetime":"2016-09-25 20:00:00","datetime_end":"2016-09-25 21:30:00","title":"Parzival zur Nacht \u2013 eine Trilogie \u2013 Teil 3","excerpt":"","text":"Ja, er steht wieder auf! Er reitet und alle, die er besiegt, schickt er den Gral suchen \u2013 er will alles wieder ins Lot bringen, er will den Fischerk\u00f6nig heilen, und erf\u00e4hrt dabei fast alles \u2013 bei einem Einsiedler, seinem Onkel!\r\nEr trifft sogar seinen Bruder! Mit dem Schwert, doch der wehrt sich \u2013 auch er ist ein K\u00f6nig mit schwarz-wei\u00dfer Haut! \u201ebon fils, cher fils, mon fils\u201c wird zum Schluss Gralsk\u00f6nig \u2013 Warum Er? Es ist sein Job! Der Gral wollte es so.\r\n\r\n<em>Spende f\u00fcr Teilhabe an mittelalterlicher Geschichte, die auch heute noch ihre Bedeutung hat.<\/em>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/parzival-zur-nacht-eine-trilogie-teil-3\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Frank-Ole-Haake-1-e1473185198217-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""},"201609252000_1985332":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"1985332","locationid":"32903","datetime":"2016-09-25 20:00:00","datetime_end":"2016-09-25 21:30:00","title":"Decays of Being","excerpt":"","text":"Es geht um Symbole und visuelle Abbilder von Verstellungen der Seele \u2013 wie es bei der \"Masks of the Soul\" Serie der Fall ist - und menschlichen Charakteren, die bewusst sowie unbewusst die Seele verderben, wie es bei der \"Points of View\" Serie zu sehen ist. Die erste bezieht sich eher auf willk\u00fcrliche Symbole bestimmter menschlichen Eigenschaften, w\u00e4hrend die zweite seelisches Verderben und b\u00f6se Absichten durch k\u00f6rperliche Verformungen auf metaphysischer Weise darstellt, so dass sowohl die eigenen Schmerzen, als auch das in den anderen verursachte Leid gleichzeitig auf ein Objekt zum symbolischen Ausdruck kommen.\r\n\r\nZiel ist es eine Botschaft zu vermitteln, die durch Grotesken und teilweise verst\u00f6rende Ansichten den Zuschauer m\u00f6glichst dazu bringt, diese in Gef\u00fchle der Warnung f\u00fcr sich selbst zu verwandeln und, vielleicht auch unbewusst, diese Bilder oder Details davon als W\u00e4chtern des Unterbewusstseins aufzunehmen, jedes Mal, wenn eine Stimme dieser \"Charaktere\" dort auftaucht, um den Mensch vom \"Weg der Wahrheit\" zu verleiten.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/event\/decays-of-being-3\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Wallace-150x150.jpg","visible":true,"categories":["9"],"festival":"naf2016","tags":""}},"locations":{"32920":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32920","name":"Hole of Fame","address":"K\u00f6nigsbr\u00fccker Stra\u00dfe 39","text":"Das Hole of Fame ist OffSpace f\u00fcr bildende K\u00fcnstler, Musiker, Schauspieler, Fotografen, Literaten, Filmemacher und Lebensk\u00fcnstler.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/hole-of-fame\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Hole-of-Fame-150x150.jpg","categories":["2","3","7","9","15","21"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.068977","lng":"13.748134","visible":"1"},"32907":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32907","name":"Interrobang\u203d","address":"Kamenzer Stra\u00dfe 15","text":"<strong>Makerspace: Kultur - Experimente - Freiraum<\/strong>\r\n\r\n\"Was is'n das\u203d\" steht in den meisten Gesichtern geschrieben, die an unseren R\u00e4umen auf der Kamenzer Stra\u00dfe vorbeilaufen. Und ganz ehrlich: das fragen wir uns manchmal auch.\r\n\r\nEigentlich geht es hier nur um eins: Was cooles machen.\r\nDeshalb definieren wir uns irgendwie als \"Makerspace\", ein Begriff der aus dem Hacker-Umfeld kommt (\"Hackerspace\") und seinen Fokus nicht so sehr auf Computer, sondern auf alles m\u00f6gliche legt. Und wir wollen irgendwie die Welt \"hacken\".\r\n\r\nWir wollen hier einen (Frei-)Raum schaffen, in dem alles m\u00f6glich sein soll, Platz zum Experimentieren, Austauschen und eben: Machen!\r\n\r\n<a href=\"http:\/\/www.interrobang.bplaced.net\">www.interrobang.bplaced.net<\/a>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/interrobang\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Interrobang-e1472639104591-150x150.jpg","categories":["3","9","15","21","99"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.066486","lng":"13.757308","visible":"1"},"32909":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32909","name":"Nordbad-Hinterhof","address":"Louisenstra\u00dfe 48, Hinterhof (Durchgang Nordbad)","text":"Vor dem <a href=\"http:\/\/www.nordbad-dresden.de\/\">Schwimmbad Nordbad<\/a>, zwischen der B\u00f6hmischen Stra\u00dfe und der Louisenstra\u00dfe gelegen.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/?post_type=eventkrake_location&p=189","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_1963-e1472567181428-150x150.jpg","categories":["99"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.065693","lng":"13.754389","visible":"1"},"32914":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32914","name":"Schwepnitzer 10","address":"Schwepnitzer Stra\u00dfe 10, 3. Etage links","text":"Kleine, nette WG in der sch\u00f6nen Neustadt, in welcher zwei K\u00fcnstlerinnen gemeinsam wohnen.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/schwepnitzer-10\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/DSC_0120-e1472812231583-150x150.jpg","categories":["9"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.069698","lng":"13.747697","visible":"1"},"32904":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32904","name":"Galerie kunstgeh\u00e6use","address":"Prie\u00dfnitzstra\u00dfe 48","text":"In der Einraumgalerie \u00bbkunstgeh\u00e6use\u00ab sollen f\u00fcr ein Jahr sieben Personal- bzw. Themenausstellungen veranstaltet werden. Dabei wird es sich ausschlie\u00dflich um Kunst des 20. und 21. Jahrhunderts handeln. Neben der Malerei und Grafik, werden auch Fotografien und Installationswerke zu sehen sein. Jedoch wird der Schwerpunkt in der bildnerischen Kunst liegen.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/galerie-kunstgehaeuse\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/kunstgehaeuse-Woo-Lee1-150x150.jpg","categories":["9"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.066841","lng":"13.760430","visible":"1"},"32915":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32915","name":"Zeitgalerie","address":"Kamenzer Stra\u00dfe 19","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/zeitgalerie\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Zeitgallerie-e1472813397634-150x150.jpg","categories":["9","21"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.066742","lng":"13.757444","visible":"1"},"32917":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32917","name":"Kita Prie\u00dfnitzzwerge","address":"Hohnsteiner Stra\u00dfe 6","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/priessnitzzwerge\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Prie\u00dfnitzzwerge-150x150.jpg","categories":["9"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.067009","lng":"13.761260","visible":"1"},"32910":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32910","name":"Kunst unterm Dach","address":"Sebnitzer Stra\u00dfe 6, Dachboden","text":"Alte Holzbalken, Spinnweben und tanzender Staub im Sonnenlicht, dass ist unser vergessener Dachboden. Wir laden Euch herzlich ein diesen f\u00fcr ein Wochenende mit Leben zu f\u00fcllen. 5 K\u00fcnstler, eine Lesung und 4 mal Musik tragen dazu bei, dass unserer Boden f\u00fcr diese wundervollen Tage mit Lichterketten, Getr\u00e4nken und gem\u00fctlichen Ecken aus seinem Dornr\u00f6schenschlaf erwacht.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/kunst-unterm-dach\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/dachboden-150x150.jpg","categories":["3","9"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.069080","lng":"13.754700","visible":"1"},"32911":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32911","name":"Scheune-Vorplatz","address":"Alaunstra\u00dfe 38, Vorplatz","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/scheune-vorplatz\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Scheune-Vorplatz-e1472568931225-150x150.jpg","categories":["24"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.066277","lng":"13.751149","visible":"1"},"32918":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32918","name":"Kunstgilde Hanse 3","address":"Hansastra\u00dfe 3","text":"Den meisten Dresdnern ist das \u00f6de Hinterland des Neust\u00e4dter Bahnhofs wohl allenfalls als Flixbus- und Mitfahrgelegenheitsdrehkreuz bekannt. Nur wenige wissen von dem gro\u00dfen K\u00fcnstlerhaus, welches sich hinter dem gegen\u00fcberliegenden Bahndamm versteckt.\r\n\r\n\u00dcber 20 K\u00fcnstler, Musiker und Kunsthandwerker haben sich hier zusammengefunden, um als Verein \u201eKunstgilde Hanse 3\u201c das Geb\u00e4ude zu bespielen und gr\u00f6\u00dftenteils selbst zu verwalten.\r\n\r\nMehrere Ateliers, Prober\u00e4ume und Werkst\u00e4tten stehen den \u201eHanseaten\u201c dabei zur Verf\u00fcgung - und die hauseigene Galerie bietet ausreichend Platz f\u00fcr Ausstellungen, Konzerte und Spinnereien.\r\n\r\n<em>Zugang:<\/em> \u00fcber Hansastra\u00dfe, gegen\u00fcber Neust\u00e4dter Bahnhof und \u00fcber Eisenbahnstra\u00dfe (<a href=\"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/blaue-fabrik\/\">Blaue Fabrik<\/a> und Wagenplatz)","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/kunstgilde-hanse-3\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Hanse-3-Totale-150x150.jpg","categories":["3","9"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.067017","lng":"13.738317","visible":"1"},"32919":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32919","name":"Wohnung Fr\u00fchlingstra\u00dfe 17","address":"Fr\u00fchlingstra\u00dfe 17","text":"Galerie und Caf\u00e9","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/wohnung-fruehlingstrasse-17\/","image":"","categories":["3","9"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.069870","lng":"13.760860","visible":"1"},"32903":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32903","name":"Alte Fabrik","address":"Prie\u00dfnitzstra\u00dfe 44\/48, Hinterhof","text":"Die lange Tradition des Ortes als Raum f\u00fcr Kunst und Kultur wird fortgesetzt. Mit der 2015 erworbenen Nutzungsgenehmigung gibt es im Erdgeschoss der Fabrik wieder Konzerte, Ausstellungen, Lesungen und Platz f\u00fcr kreative Ideen. Seit dem Auszug des Blaue Fabrik e.V. wurde die Fabrik zur Alten Fabrik.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/alte-fabrik\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/IMG_8441-150x150.jpg","categories":["3","7","9","15","24"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.066582","lng":"13.760955","visible":"1"},"32913":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32913","name":"Nikkifaktur","address":"L\u00f6\u00dfnitzstra\u00dfe 14, Haus 7","text":"Im Gewerbehof L\u00f6\u00dfnitzstra\u00dfe 14 \u2013 Haus 7 ereignen sich von Zeit zu Zeit Workshops und Veranstaltungen, wie Lesungen, Modenschauen sowie Ausstellungen.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/nikkifaktur\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Nikkifaktur-e1472811712775-150x150.jpg","categories":["3","9","15"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.070557","lng":"13.742867","visible":"1"},"32897":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32897","name":"Stadtteilhaus \u00c4u\u00dfere Neustadt","address":"Prie\u00dfnitzstra\u00dfe 18","text":"Im <a href=\"http:\/\/www.stadtteilhaus.de\/stadtteilhaus.html\">Stadtteilhaus<\/a> <span data-offset-key=\"6tsk5-0-0\"><span data-text=\"true\">gibt es Raum f\u00fcr Ausstellungen von verschiedenen K\u00fcnstler*innen und jeden abend musikalische Gen\u00fcsse in der Wanne.<\/span><\/span>","url":"http:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/stadtteilhaus-aeussere-neustadt\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/02_01_stadtteilhaus-150x150.jpg","categories":["9"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.065125","lng":"13.759314","visible":"1"},"32900":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32900","name":"Blaue Fabrik","address":"Gr\u00fcne Villa, Eisenbahnstra\u00dfe 1","text":"Im neuen Domizil der Blauen Fabrik arbeiten etwa 50 hoch professionelle K\u00fcnstler (fast alle mit HfM Abschluss bzw. Studenten an der HfM) mit Schwerpunkt Musik (hier wiederum Jazz), aber auch T\u00e4nzer. Geplant sind hier neben Konzerten (v.a. Jazz, Freejazz, Impro, Noise) regelm\u00e4\u00dfige Ausstellungen bildender Kunst. Ein Projektraum kann auch von anderen Kunstinitiativen preiswert f\u00fcr eigenen Projekte genutzt werden. Ein \"Art-in-Residence-Atelier\" wird vorbereitet. Zudem steht eine begr\u00fcnte Au\u00dfenfl\u00e4che f\u00fcr Veranstaltungen v.a. im Sommer zur Verf\u00fcgung.","url":"http:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/blaue-fabrik\/","image":"http:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Blaue-Fabrik-150x150.jpg","categories":["3","6","9"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.065418","lng":"13.737878","visible":"1"},"32921":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32921","name":"Coconut Stage","address":"Alaunstra\u00dfe 66\/68 (im Sonnenhof)","text":"<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/CoconutStage1to4\">www.facebook.com\/CoconutStage1to4<\/a>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/coconut-stage\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Coconut-150x150.jpg","categories":["9"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.068008","lng":"13.753467","visible":"1"},"32924":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32924","name":"Mehrwerkstatt 2&40","address":"Prie\u00dfnitzstra\u00dfe 42","text":"2&amp;40 ist kreativer Tobe- und Ruheplatz von David Seezen und Silvia Zirkler.\r\n\r\nHier k\u00f6nnen Flausen im Kopf gro\u00df und stark werden. Wir besch\u00e4ftigen uns mit der Herstellung analoger und digitaler Grafik, Serigrafie und bewegten Filmsequenzen.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/240\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/2et40-e1474453567132-150x150.jpg","categories":["9"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.066483","lng":"13.760274","visible":"1"},"32899":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32899","name":"Waldb\u00fchne","address":"Amphitheater an der Prie\u00dfnitz","text":"Die bisher wenig bekannte Waldb\u00fchne des Amphitheaters bietet eine wunderbare M\u00f6glichkeit f\u00fcr Musik und Kleinkunst. Nur ein paar Minuten des Weges entfernt befindet man sich mitten im Wald und wird an dieser Stelle einen Hort der Kunst bewundern k\u00f6nnen.","url":"http:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/waldbuehne\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Waldb\u00fchne-150x150.jpg","categories":["3","7","24"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.071770","lng":"13.763364","visible":"1"},"32905":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32905","name":"Krempelsalon","address":"Prie\u00dfnitzstra\u00dfe 30","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/krempelsalon\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/DSCN7850-150x150.jpg","categories":["9"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.065762","lng":"13.759760","visible":"1"},"32908":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32908","name":"LOUISE - Tobetanzraum","address":"Louisenstra\u00dfe 41","text":"\"<a href=\"http:\/\/www.malwina-dresden.de\/index.php\/louise-stellt-sich-vor.html\">LOUISE<\/a>\" Haus f\u00fcr Kinder, Jugendliche und Familien in Tr\u00e4gerschaft des <a href=\"http:\/\/www.malwina-dresden.de\/index.php\/home.html\">Malwina e.V.<\/a>","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/louise-tobetanzraum\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/louise-e1472565027696-150x150.jpg","categories":["23"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.066933","lng":"13.752270","visible":"1"},"32916":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32916","name":"Atelier \"Werkstatt\"","address":"Kamenzer Stra\u00dfe 45, Hinterhaus","text":"","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/atelier-werkstatt\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Salon-150x150.jpg","categories":["9","21"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.068512","lng":"13.758316","visible":"1"},"32912":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32912","name":"Ecke Nord","address":"Fr\u00fchlingstra\u00dfe 22","text":"Kaffee- und Lebensmittel-Laden","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/ecke-nord\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Ecke-Nord-e1472638958898-150x150.jpg","categories":["3","9"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.070103","lng":"13.761309","visible":"1"},"32922":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32922","name":"Sp\u00e4tkunstshop im NM9","address":"Neust\u00e4dter Markt 9 (NM9 Shop & Lounge)","text":"Die Anlaufstelle f\u00fcr Getr\u00e4nke, Tabakwaren, S\u00fc\u00dfigkeiten und mehr in der Inneren Neustadt. Au\u00dferdem mit Kunst.","url":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/spaetkunstshop-im-nm9\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/Sp\u00e4tkunstshop-e1474449409512-150x150.jpg","categories":["6","9","10","15","19","21"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.058025","lng":"13.742464","visible":"1"},"32901":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32901","name":"El Mercadito Dresden","address":"Bischofsweg 21","text":"","url":"http:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/el-mercadito-dresden\/","image":"http:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/El-Mercadito-150x150.jpg","categories":["8","15","99"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.068779","lng":"13.759870","visible":"1"},"32898":{"useremail":"eventkrake@neustadt-art-festival.de","id":"32898","name":"Stauffenbergbr\u00fccke zur Dresdner Heide","address":"Prie\u00dfnitzgrundweg","text":"","url":"http:\/\/neustadt-art-festival.de\/location\/stauffenbergbruecke-zur-dresdner-heide\/","image":"https:\/\/neustadt-art-festival.de\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/Dresdner-Heide-150x150.jpg","categories":["12","99"],"festivals":["naf2016"],"tags":"","lat":"51.074108","lng":"13.762414","visible":"1"}}}